戎J痴線佬蕭離別真身

張學友？

Btw

佢一定靚仔過樓主

樓主應該係唔抵得人地靚仔

想睇樓豬真身